特朗普開火屌柒世界銀行：中國咁撚有錢點解仲要借錢比佢？！

Why is the World Bank loaning money to China? Can this be possible? China has plenty of money, and if they don’t, they create it. STOP!

佢講得冇錯，做咩要借

馮我本事借點解要還

中國今時今日有咁惡真係要多謝班左膠

厲害我的蝈都要借錢 正廢西
借佢老母

因為世銀已有共諜

啱呀

尋日睇新聞都r晒頭 仲要分5年 年年借10億

借左先有

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

死共狗 講到幾撚勁

成日講曬連登仔心聲

其實世銀個資金來源係邊度黎？

正常人應該都屌出聲

128 維園見

但係銀行 真係你愈多錢 愈要叫你借錢

晨早就應該stop 啦，世界第二大經濟體系聲稱自己係發展中國家然後問人攞低息loan

推

借錢比中國=送錢比貪官

借定唔借?
還得到先好借。

因為知你有能力還款

推，全民文宣，twitter

點解唔問亞投行(亞洲基礎設施投資銀行)借？

但係借錢比一個視合約承諾如無物的國家係咩事？

借人地的錢再借出去

世界銀行行長係美國人

美國係世界銀行投票權達到 > 15%

圖係Twitter , link係 Facebook

亞投行好耐都冇出過新聞。

借錢比d真係有需要既國家好過啦屌

Twitter要人

唔該世界銀行停止侮辱中國
14億護旗手同愛國喉舌都係話中國富強有錢
希望外國機構唔好說三道四干預內政

全世界都滲透哂共狗屌你老母

World bank咁做同借錢俾納粹侵略其他國家冇分別
一個無視合約精神既國家仲借錢俾佢地
傻撚左

巴打係咪冇開twitter twitter邊會有個地球

借錢俾無誠信既中國
隨時變左壞帳走數
中國就算有錢還都唔代表會還俾你啦

柒撚左

補飛

美國佬借埋一份啦，反正支那國都唔會還

真係無恥到一個點，要威就聲稱自已取代日本成為第二大經濟體，當要 r 優惠就話自已係發展中國家，我𨳒你老母啦。

真係痴線呢個世銀 應該入邊都係啲弱智人士管理

你俾多啲佢啲貪官咪貪多啲囉

執咗佢啦 正仆街

唔係好識呢啲嘢 世界銀行係基於咩原因借畀佢？？？ 係支那申請要借？

大家一齊retweet

球證 旁證 主持人 記者 主席 全部都係我d人 有咩理由借唔到

世界銀行行長 = 美國人

美國係世界銀行擁有 >15% 投票權

If they don't, they create it

國際組織好多被中共入侵左

推借佢老母

//...China has plenty of money, and if they don’t, they create it. STOP!//

暗指中国印咗好多人仔

使唔使入世銀twitter

是但捉隻高層補下血咪得囉

侵侵好波，咪俾支那繼續作惡，要出手先得

「😦😦😦」呢三個emoji真係畫龍點睛，次次睇都笑死

岩 點解要借比個垃圾支那國家
借幾多都係佢地內部吞晒 仲要世界第二大經濟體 冇必要亦冇需要借
更何況支那垃圾國家睇怕都唔還 即係又白蝕左十億美元

好重火藥味

😦

最尾個STOP

仲有人記得

日本都已經停止咗二戰後貸款比支那

only president xi wants the money

屌你老母

岩啊屌

成日吹到自己咁撚勁 又要借錢

😦😦😦

有冇人用模擬器幫口交部出稿屌人追中共還錢
再加埋呢句

但咁樣係咪即係支爆無望

「長期置頂」聽日2點維園集合！！！！！！！！

點解仲有銀行咁傻豬借錢俾一個唔還錢既黨

侵：我同習習係朋友嚟

仲有條力架

They create it
駁唔刀

一定要屌啦 大把第三世界國家要你幫 你走去幫支那

借錢俾中國？習帝d零用錢黎架咋

記者：世界銀行要求還錢，中方對此有何回應？

耿爽：對於世界銀行要求還錢的行為，我的回答是：憑本事借回來的錢為什麼要還。我們已多次表明中方立場：我們正告世界銀行認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。

我們敦促世界銀行立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。還是我們經常說的那句話，請世界銀行不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。世界銀行罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。我們敦促世界銀行在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再幹涉中國內政。

中國政府和中國人民堅決反對世界銀行要求還錢的行為，中方已就此向世界銀行提出嚴正交涉和強烈抗議。如果世界銀行一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。中方正告世界銀行，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。

世界銀行要求還錢干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。中方已就此向世界銀行提出嚴正交涉，表達強烈抗議。我們奉勸世界銀行有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。世界銀行的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。我們要正告世界銀行，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。

世界銀行如果一意孤行，堅持要求還錢，最終必將搬起石頭砸自己的腳。世界銀行如果要求還錢，不僅將損害中方利益，損害中國和世界銀行關係，也將嚴重損害世界銀行自身的利益。世界銀行罔顧事實、顛倒黑白，公然要求還錢，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。世界銀行此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。

加埋個表情先係畫龍點睛

China Joe 都係美國人

真心懷疑佢都係連登仔

agger

因為支那以發展中國家身份借錢會有利率優惠 , 借左啲錢再以高息借俾一帶一路嘅窮兄弟就可以連息差都賺埋 , 又可以發展領土霸權 , 真係無撚得輸

美國人

點解中國咁有錢仲要借錢

係

全部共諜

講個笑話 世界第二大經濟體

bingo
仲要係一帶一路借俾窮兄弟然後條件係要用筆錢幫襯中國嘅工程，即係啲美金結果都會回流返俾自己。只係中間會有筆錢用咗嚟賄賂，但係最後息差都賺得返。
就算冇錢還都可以名正言順搶人嘅地方

仲要借完唔還

係人都知強國有借無回頭…
仲話翻你d錢比咗我就係我，我d野就係我d野，咩有借過咩，加多句唔好干預內政

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

中國：
呢一筆錢係我憑我自己本事借返嚟！
做乜要還？
唔好對我哋國家說三道四！

同埋佢成日吹到自己有14 億人，而家出面好多人話其實得7 億
如果踢爆左得幾億就冇得扮發展中國家嘅手段

可能支共日日殺好多人，又唔敢放出嚟
呃到最後咪變左而家咁

最好笑佢透過一帶一路做緊債主

甘有錢搞亞投行借錢俾人
自己又用聯五身份去借錢

強国 哪麼強大 無可能要向人借錢喎

If they don't they create it

因為d 銀行確實會借多d 比有錢既entity, 因為佢地有錢理論上代表佢地還款能力高d

但借比d 不斷印銀紙既地方。。。

上twittet推爆啊

美版連登仔

我鍾意佢句 if they don’t, they create it.

唔識歷史政治唔好9 up 呀
背後奶共幾多係共和黨班有錢右傾佬呀

其實呢件事大唔大單 點解好似冇乜人理咁

咪係

幾萬億外匯儲備

仲借

過千正評零負評

咁難得搞到蝗就收皮，你就出錢幫佢吊鹽水

其實嘈撫左兩年啦 , 侵侵開炮先至迫到世銀個借貸額減半 , 世銀 sales 都要跑數 , 而支那有美債做擔保所以基本上實批 , 所以美國而家已經做緊野去將支那發展中國家身份剔除

咁中國係咪冇乜可能支爆利申我真係唔識可以屌我但我想知

呢點真
WB借比發展中國家概錢，真係唔使還

比委內瑞拉都500億美金
世界銀行 真係傻仔

又唔洗咁悲觀 , 支那個金融黑洞最少40萬億美元 , 只係不斷債冚債去支持 , 美國而家有心追殺支那 , 爆煲只係時間問題

正

Trump Trump

They create it
講明你鳩印

香港一齊幫手施壓世界銀行

世界銀行捉緊很大盤旗 加速支爆

中國做咩問人借錢啊唔係好撚富有架咩

屌你個咩世界銀行黎
不如下次借錢比誠哥啦屌

1416正皮vs 0

stop！

佢係無限放水， 降準喎